召喚一眾患職業病的IT狗

選答題:
1) 咩職業 (for e.g. server, support, developer)
2) 你的工作性質
3) 有咩職業病
4) 患病幾耐
5) 有冇去接受治療
6) 如有接受治療，大約共花了幾多錢
6) 好返未

其他請自由發揮

淨係成日形住個電話會響，驚有SUPPORT
唔知係咪職業病

應該算係焦慮症症狀

打丁多
腎虛

你職業打丁 ?

週末訓覺
有morning call好怕係工事唔想聽

瘋狗症